pass pass pass pass

前四有詛咒？

大家輪住輸